我老母話我30歲結到婚就俾40萬我

聽日就係啦結唔切啦

吊你老母曲線徵婚真係幾有創意

屋企廚房幾大

結完55分帳

40個，擺酒都無哂啦

你仲夠時間結紮，都係結姐，收返一半錢都好！

搞乜呢個post會有notice?

你老媽子過身之後d錢都俾你㗎喇急咩

我同你結

一年時間 仔都生到個喇

咁不如唔好擺

即結 分10萬比我ok?

johnee的話 我可以

Johnee生日快樂

明明就好開心食素菜堡扮乜野結唔切無40萬心up啫

創意台開啦

結婚同錢就無架啦 最多早一日祝你生日快樂

同我同我

求其搵隻陀地G結撚咗佢
M記擺啦 重有m記姐姐同你玩遊戲

老母死左舊錢都係你既

我老母俾多你老母六十萬，仲要無限期
但責任重大。。。。。

佢死左咪又係你既